我有愛滋！！！！！！！！！！！！！！！

為咗對付警察襲擊嘅流血情況，我提議集體一齊大叫我有愛滋，唔好掂我。
毅進仔一定會驚驚。仲可以拎佢地散開，等救護員救援。

可能佢都有呢

班狗成日叫雞
仲大機會有

你又啱，唔好睇少雞蟲

呢招岩洗